Title: Due giorni di "vacanza"
Date: 2006-10-01
Category: Lituania
Slug: due-giorni-di-vacanza
Author: Karim N Gorjux
Summary: La famiglia è a Telsai e io ho approfittato della situazione per starmene tranquillo a casa. Gli scatoloni si stanno ammucchiando, ma ho un leggero timore a lasciare la mia roba in[...]

La famiglia è a Telsai e io ho approfittato della situazione per starmene tranquillo a casa. Gli scatoloni si stanno ammucchiando, ma ho un leggero timore a lasciare la mia roba in mano ai camionisti lituani, dovrò studiarmi bene come fare a costo di venire qui dall'Italia con un camioncino...  
Vi auguro buona domenica, ora parto per Telsai a riprendere le mie donne. A domani.


